其實賣唔出既寵物都係送去毀滅

賣唔出既貓狗過左某一個年紀或者大細，其實都會送去人道毀滅，貓狗義工有無諗過成日叫人領養其實都係害緊另一方既動物？

做低啲寵物店 破壞惡性循環

其實啱㗎 如果真係咁大愛 就應該拯救晒所有動物 買返去再畀人領養？定畀人送去人道毀滅 啲義工去領養 再畀人領養？

都係嗰句 義工嘅宗旨莫過於拯救無人要嘅小動物 幫佢哋搵到個家 唔好助長啲寵物店 因為寵物店嗰啲通常都有病 大陸狗 近親繁殖 ...

無論領養定買 都希望主人有返個責任心
我知好多人都追求品種 真係講眼緣 或者領養唔到啱心水先買 領養定買 都唔係100%保證佢健康無病無痛 只係你心靈上覺得幫咗啲小動物 但學樓主講咁 你領養一隻 但救唔到另一邊 其實都好矛盾 ...

但希望無論買又好 領養又好 佢有病 就唔好遺棄佢 照顧佢一生一世 ...

居然無大愛撚反駁